【入嚟傾】聽日準備機場宣言

最起碼中英文